正式宣布抗爭失敗，到目前為止一隻狗都冇死

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

ON9

的確係，自己友就死咗咁多。

對家一個都未死過。

血都唔多滴

前線請留低你嘅DNA!!!

老鳳認同

老豆搵仔都心灰意冷啦，唉

對抗假新聞假資訊，你我有責，一齊report死佢地啦！
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

失你老母

擺返焦點落政府到